推到有高手設計打橫係黑警

隻狗咁有自知之明話自己勁柒既

勁柒